I5-8400降番落1500蚊,已經無必要出RYZEN2600

而家價差落番去200蚊,2600除左有超線程跑分勁同RENDERING略略快少少之外,其餘各位面都係I5-8400贏

而且少好多兼容問題

個人喜好自己出就無所謂

如果出比人價錢差唔多就唔好搵黎搞,要以消費者為依歸,

唔係完全踩AMD 但係2600/2600X個價位已經無乜競爭力

2700同2700X就仲可以一戰

for ryzen 嘅 RAM 唔係再貴啲咩

唔係for ryzen的ram又唔係唔用得

其實都可以用番普通低頻ram,但係都可能會出兼容問題

推

你同我收聲

咪再吸引我...我知intel係最好嘅

I5-8400

擠牙膏

唔係有人用amd 指定ram 都出事咩

2代用for ryzen ram 冇問題
1代imc 有bug 正常

AMD? Intel?

They can’t defeat me, cuz i am nothing Yeah?

Am i lost? wfc

樓豬咁快忘記 intel meltdown
9 代先有 hardware fix, 其他都要 OS patch

屌仲平過粒4790k

有幾何會俾人 hack

因為佢可以超
因為佢用AM4,有新U可插
唔洗買h310,b360呢堆無得超既垃圾板
因為佢賣緊$1300
AMD戰未來

新 OS 包左個 meltdown patch
除非用家做工程師去停用個 patch

Ryzen5 2600 amazon / newegg 都賣緊117X 港紙了

個人認為出intel唔出8700k/9700k/9900k
不如用返ryzen
i5 8400個d 6c6t玩大作幾乎full load
步緊4c4t i5後塵

樓豬同佢班同事好努力開工,加油

AMD 2019 Q1會出7nm Ryzen第三代
Intel為左收復失地都等緊出10nm CPU
樓主係呢個moment幫腦場水鳩人買8400咁善心呀

都係睇價錢姐，無話最唔最好既

AMD對我黎講，根本就係呀文西 發明出黎嘅’囉你命3000‘， 樣樣都獨當一面。。。問你怕未

Intel咪就係果把豬肉刀

唔係個個都超頻，年年追硬件野既